Reolink 係咪支那嘢?

想買呢隻, 插SIM CARD, 太陽能, 鏡頭可以轉.
想問下reolink 係咪支那嘢? 有D 人話係, 有D 人話唔係.

好撚廢

你住村屋？
個太陽能板 唔係放頂層 一定唔夠電推
又sensor 又紅外線

比野擋一擋 你日間 可能得3-4粒鏡 射太陽能板
其他 一定無電
我裝過

係村屋. 間村屋平時冇人. 不過打風落雨就會跳掣(有雪櫃).
所以想裝個CAM 睇下間屋(屋外)有冇跳掣.
冇跳掣就唔使山長水遠入去睇

屌...THXTHX.
想問下有冇其他牌子介紹.
見ARLO 有隻唔識轉既, 不過得720P. 仲要3XXX蚊

有圖有真相

好膠

你裝果個位要夠空曠 （太陽能板）
確保日間大部份時間吸到陽光
如果好似圖咁裝 你預無電啦

仲有你跳掣wifi都斷左 你斷畫面都知咩事
不如裝有電源線既 你都係睇到一斷畫面 都知咩事（跳掣）

好笑呢個

咁有冇D 係插電, 但係可以用SIM CARD.
嗰道冇WIFI

咁呢個牌子 有sim卡板既
塊太陽板就唔好買啦
仲有大陸牌子黎

TP Link d friend
整個靚仔英文packing 既大陸牌子

有冇唔係大陸牌子。又可以插simcard